原來尋日係孫中山生日

孫中山生日＋美國國歌場景＋反共大學

聽日11.14三罷18區集會！

保護中文大學

孫大炮當年被人鬥係粤奸
主張大中華思想

依家睇返都冇講錯
當年軍閥割據可以各省獨立